@online{csuEshop,
author = "ČSÚ. Český statistický úřad",
title = "Obliba nákupů přes internet nepřetržitě roste",
howpublished = "online",
url = "https://www.czso.cz/csu/czso/obliba-nakupu-pres-internet-nepretrzite-roste"
}

@MISC{wireframeDefinition,
author = "Webové stránky pro školy",
title = "Co je to wireframe webu?",
howpublished = "online",
url = "http://www.proskoly.cz/co-je-to-wireframe-webu/"
}

@MISC{teamsnapHome,
title = "Teamsnap Homepage",
howpublished = "online",
urlDate = "2020-01-08",
url = "https://www.teamsnap.com/"
}

@MISC{teamsnapPricing,
title = "Teamsnap Pricing",
howpublished = "online",
urlDate = "2020-01-08",
url = "https://www.teamsnap.com/pricing/teams"
}

@MISC{teamstuffHomepage,
title = "Teamstuff Homepage",
author = "Free Sports Team Management Software | Teamstuff",
howpublished = "online",
urlDate = "2020-01-08",
url = "https://teamstuff.com/"
}

@MISC{teamstuffPricing,
title = "Plans \& Pricing",
author = "Free Sports Team Management Software | Teamstuff",
howpublished = "online",
urlDate = "2020-01-08",
url = "https://teamstuff.com/features/plans-and-pricing.html"
}

@MISC{xpsHomepage,
title = "XPS Network — for the love of developing athletes",
howpublished = "online",
urlDate = "2020-04-28",
url = "https://www.sidelinesports.com"
}

@MISC{xpsPricing,
title = "XPS Network — for the love of developing athletes",
howpublished = "online",
urlDate = "2020-04-28",
url = "https://www.sidelinesports.com/pricingTeamSports/"
}

@MISC{xpsFacrAnnounce,
title = "Nový projekt FAČR – Program XPS pro trenéry a kluby | XPS | FOTBAL.CZ",
author = "Admin Fotbal.cz",
howpublished = "online",
urlDate = "2020-04-28",
url = "https://xps.fotbal.cz/novy-projekt-facr-program-xps-pro-trenery-a-kluby/a11461"
}

@MISC{xpsFacrNadstandard,
title = "Nadstandardní licence pro kluby | XPS | FOTBAL.CZ",
author = "eSports s.r.o.",
howpublished = "online",
urlDate = "2020-04-28",
url = "https://xps.fotbal.cz/nadstandardni-licence-pro-kluby/p275"
}

@MISC{graphql,
title = "Introduction to GraphQL",
author = "GraphQL. GraphQL",
howpublished = "online",
urlDate = "2020-01-08",
url = "https://graphql.org/learn/"
}

@MISC{nuxtjs,
title = "Nuxt.js - The Vue.js Framework",
howpublished = "online",
urlDate = "2020-01-08",
url = "https://nuxtjs.org/"
}

@MISC{docker,
title = "Enterprise Container Platform | Docker",
howpublished = "online",
year = "Naposledy navštíveno 8.1.2020",
url = "https://www.docker.com/"
}

@MISC{digitalOcean,
title = "DigitalOcean – The developer cloud",
howpublished = "online",
urlDate = "2020-01-08",
url = "https://www.digitalocean.com/"
}

@MISC{digitalOceanReport,
title = "DigitalOcean Status",
howpublished = "online",
urlDate = "2020-01-08",
url = "https://status.digitalocean.com/"
}

@MISC{digitalOcean-pricing,
title = "Pricing on DigitalOcean - Cloud virtual machine \& storage pricing",
howpublished = "online",
urlDate = "2020-04-28",
url = "https://www.digitalocean.com/pricing/"
}

@MISC{typescript,
title = "TypeScript - JavaScript that scales",
howpublished = "online",
urlDate = "2020-01-08",
url = "https://www.typescriptlang.org/"
}

@MISC{graphqlyoga,
title = "GitHub - prisma-labs/graphql-yoga: Fully-featured GraphQL Server with focus on easy setup, performance \& great developer experience",
howpublished = "online",
urlDate = "2020-01-08",
url = "https://github.com/prisma-labs/graphql-yoga"
}

@MISC{expressjs,
title = "Express - Node.js web application framework",
howpublished = "online",
urlDate = "2020-01-08",
url = "https://expressjs.com"
}

@MISC{nodejs,
title = "About | Node.js",
howpublished = "online",
urlDate = "2020-01-08",
url = "https://nodejs.org/en/about/"
}

@MISC{typeorm,
title = "GitHub - typeorm/typeorm",
howpublished = "online",
urlDate = "2020-01-08",
url = "https://github.com/typeorm/typeorm"
}

@MISC{vuejs,
title = "Vue.js",
howpublished = "online",
urlDate = "2020-01-08",
url = "https://vuejs.org/"
}

@MISC{apolloserver,
title = "GitHub - apollographql/apollo-server: GraphQL server for Express, Connect,  Hapi, Koa and more",
howpublished = "online",
urlDate = "2020-01-08",
url = "https://github.com/apollographql/apollo-server"
}

@MISC{apolloclient,
title = "GitHub - apollographql/apollo-client: A fully-featured, production ready caching GraphQL client for every UI framework and GraphQL server",
howpublished = "online",
urlDate = "2020-01-08",
url = "https://github.com/apollographql/apollo-client"
}

@MISC{tailwind,
title = "Tailwind CSS - A Utility-First CSS Framework for Rapidly Building Custom Designs",
howpublished = "online",
urlDate = "2020-01-08",
url = "https://tailwindcss.com/"
}

@MISC{severska-cesta-vychova-hracu,
title = "Severská cesta: Výchova a vzdělávání hráčů i koučů",
howpublished = "PDF online",
url = "https://facr.fotbal.cz/document/download/58895"
}

@MISC{male-formy-individualni-rozvoj,
title = "Modifikované formy fotbalu, metoda rozvíjející specifickou fotbalovou kondici,zdokonalující herní činnosti a porozumění herním souvislostem ve fotbalu",
howpublished = "PDF online",
url = "https://facr.fotbal.cz/document/download/5876"
}

@Book{fotbal-ucebnice-pro-trenery,
author = "Antonín Plachý, Luděk Procházka",
title = "Učebnice fotbalu pro trenéry dětí (4-13 let): učební texty pro C licence FAČR, Grassroots UEFA C licenci",
date = "2019-09-13",
publisher = "Mladá fronta",
isbn = "978-80-204-5511-6"
}

@MISC{deti-v-kybersvete,
author = "Kamil Kopecký, René Szotkowski",
title = "České děti v kybersvětě (výzkumná zpráva)",
year = "2019",
howpublished = "PDF online",
url = "https://www.o2chytraskola.cz/data/files/vyzkumna-zprava-deti-v\-\-kyberprostoru-ibpy60ui22.pdf"
}

@MISC{gamifikace,
author = "Jan Fiala",
title = "Gamifikace ve výuce",
year = "2019",
howpublished = "online",
url = "https://spomocnik.rvp.cz/clanek/21961/GAMIFIKACE-VE-VYUCE.html"
}

@MISC{plat-treneru,
author = "Petr Wolf",
title = "Práce a plat trenéra nebo instruktora sportu",
year = "2016",
howpublished = "online",
url = "https://www.kupnisila.cz/trener-instruktor-sportu/"
}

@MISC{vyuzivani-smartphone,
author = "S. O'Dea",
title = "Smartphone users worldwide 2016-2021",
date = "2020-02-28",
howpublished = "online",
url = "https://www.statista.com/statistics/330695/number-of-smartphone-users-worldwide/"
}

@MISC{livesport-byznys,
author = "Filip Kůžel",
title = "Livesport: Jak se dělá byznys se sportovními výsledky [rozhovor]",
year = "2017",
howpublished = "online",
url = "https://www.mobilmania.cz/clanky/livesport-jak-se-dela-byznys-se-sportovnimi-vysledky-rozhovor/sc-3-a-1339784/default.aspx"
}

@MISC{google-adsense,
author = "",
title = "Vydělávejte na internetu zpeněžováním webových stránek | Google AdSense – Google",
urlDate = "2020-04-28",
howpublished = "online",
url = "https://www.google.cz/intl/cs/adsense/start/"
}

@MISC{how-banner-ads-work ,
author = "Tom Harris",
title = "How Banner Ads Work",
urlDate = "2020-04-28",
howpublished = "online",
url = "https://computer.howstuffworks.com/banner-ad8.htm"
}

@MISC{konverze,
title = "Co je to konverze",
urlDate = "2020-04-28",
howpublished = "online",
url = "https://www.marketingppc.cz/ppc/co-je-to-konverze/"
}

@MISC{cus-pocet-klubu,
author = "Česká unie sportu",
title = "Sportovní kluby",
urlDate = "2020-04-28",
howpublished = "online",
url = "https://iscus.cz/web/sportovni-subjekty/"
}

@MISC{mitigace,
title = "Ošetření, mitigace rizik (Risk Mitigation)",
year = "2018",
howpublished = "online",
url = "https://managementmania.com/cs/osetreni-rizik-risk-mitigation"
}

@MISC{gdpr,
author = "Mgr. Eva Škorničková",
title = "Co je GDPR a jak bude aplikováno v Česku",
urlDate = "2020-05-02",
howpublished = "online",
url = "https://www.gdpr.cz/gdpr/co-je-gdpr/"
}

@MISC{pseudonymizace,
author = "Mgr. Eva Škorničková",
title = "Pseudonymizace osobních údajů",
urlDate = "2020-05-02",
howpublished = "online",
url = "https://www.gdpr.cz/gdpr/heslo/pseudonymizace-osobnich-udaju/"
}

@MISC{gdpr-sankce,
author = "Mgr. Eva Škorničková",
title = "Jaké sankce hrozí firmám, které budou GDPR ignorovat",
urlDate = "2020-05-02",
howpublished = "online",
url = "https://www.gdpr.cz/gdpr/sankce/"
}

@MISC{football-popularity,
title = "Nejpopulárnější sporty v ČR a zahraničí | POHÁRY BAUER",
urlDate = "2020-05-06",
howpublished = "online",
url = "https://www.pohary-bauer.cz/clanky/nejpopularnejsi-sporty"
}

@MISC{mariadb-about,
title = "About MariaDB Server",
urlDate = "2020-05-12",
howpublished = "online",
url = "https://mariadb.org/about/"
}

@inbook{db-comparison,
author = {Plechawska-Wojcik, Malgorzata and Rykowski, Damian},
year = {2016},
month = {02},
pages = {3-13},
title = {Comparison of Relational, Document and Graph Databases in the Context of the Web Application Development},
isbn = {978-3-319-28559-7},
doi = {10.1007/978-3-319-28561-0_1}
}

@MISC{postgres-vs-mysql,
title = "PostgreSQL vs MySQL: Everything You Need to Know",
urlDate = "2020-05-12",
howpublished = "online",
url = "https://hackr.io/blog/postgresql-vs-mysql"
}

@MISC{mysql,
title = "MySQL",
year = "2020",
howpublished = "online",
url = "https://www.mysql.com/"
}

@MISC{npm,
title = "npm | build amazing things",
year = "2020",
howpublished = "online",
url = "https://www.npmjs.com/"
}

@MISC{rest-vs-graphql,
title = "GraphQL is the better REST",
year = "2020",
howpublished = "online",
url = "https://www.howtographql.com/basics/1-graphql-is-the-better-rest/"
}

@MISC{programming-trends,
title = "Stack Overflow Developer Survey 2019",
year = "2019",
howpublished = "online",
url = "https://insights.stackoverflow.com/survey/2019#technology"
}

@MISC{typescript-basics,
author = "Christopher Nance",
title = "TypeScript Essentials",
year = "2014",
howpublished = "online",
publisher = "Packt Publishing, Limited",
url = "https://ebookcentral.proquest.com/lib/techlib-ebooks/detail.action?docID=1822800"
}

@MISC{vue-react-angular,
author = "Shaumik Daityari",
title = "TypeScript Essentials",
date = "2020-05-08",
urlDate = "2020-05-13",
howpublished = "online",
url = "https://www.codeinwp.com/blog/angular-vs-vue-vs-react/"
}

@MISC{mailtrap,
title = "Mailtrap.io — Fake smtp testing server. Dummy smtp email testing",
urlDate = "2020-05-15",
howpublished = "online",
url = "https://mailtrap.io/"
}

@MISC{traefik,
title = "Traefik",
urlDate = "2020-05-16",
howpublished = "online",
url = "https://docs.traefik.io/"
}